import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as CardStories from './pds-card.stories';

<Meta of={CardStories} />

# Card

El componente Card muestra información o contenido destacado en un diseño visualmente atractivo y contenido en una tarjeta rectangular. 
Las tarjetas son ideales para mostrar contenido relacionado, como artículos, productos o perfiles de usuario.

<Canvas of={CardStories.Card} />
<ArgTypes of={CardStories}/>

## Características principales
* Diseño Moderno: El Card presenta un diseño moderno y limpio, lo que lo hace adecuado para una amplia variedad de casos de uso.

* Flexibilidad: Puede contener texto, imágenes, íconos, botones y otros elementos para adaptarse a diferentes necesidades.

<Canvas of={CardStories.CardSmall} />
<Canvas of={CardStories.CardLarge} />

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**